netvigator sales請入

啱啱問左
用緊netvigator 18M
住個到冇光纖 最高30M

如果想upgrade到最高
最平幾錢月費 可唔可以免安裝費？